# Bilan de la séance 
Dans la séance j'ai pu voir un code pour afficher du texte sur l'écran LCD (voir les isssues).
J'ai testé aussi pour l'affichage du niveau de batterie mais par contre il faut savoir qu'avec notre linkit one il y a 3 niveaux de batterie 100%, 66% et 33%.

Par rapport à la triangulation il faut changer de "technique", on n'a plus besoin de lister les bornes wifi avec les RSSID mais il faut juste se connecter à un wifi (WIFI-RT ou Eduspot) et connaitre l'adresse MAC et en déduire la salle.
